點解無人講今日人行又搶金管局美金

無人理？

你將美金兩個字換成口罩就好多人入黎

Source?

點搶法

咩事

點搶

冇人講咪你講囉

不如你試吓講

推一推

你自己都唔講咩事，其他人點知？

樓主肯講未?

唔想知 講咗樓主死全家

是但啦，唔好期望放嚮香港正苦嘅錢會俾香港人用，保護好自己啲錢仲好（外幣，非港元）

樓主搶阿婆奶罩?

又冇link 又冇圖